[PRODUCE48] 排名順位個人感想

1.張元英
韓國狗自尊心極強 點都唔會比日本妹拎第一位
年紀得14 談吐唔太成熟 以一位黎對比一二季 差左幾千公里

2.宮咲咲良
實力仍不足
唔清楚先定後天 舞台既體質好強

3.曹柔理
黑幕造票味超濃 個人非常反感 將會成為小妹新狙擊對像
張圭猁STONE MUSICH等人 原來只係成佢鋪路
由2選第18名 升到1選第3名 係安選之女
雖然次次降KEY唱 但D人好似聽唔出 有預感成為主唱

4.崔藝娜
表情多多 舞蹈實力幾強
幾吸引觀眾眼球 係活力擔當

5.安宥真
同同公司張元英比我自己比較喜歡安宥真
安宥真表情冇咁作狀 表情外貌都幾吸引

6.矢吹奈子
細細粒幾可愛 而且幾唱得
可以擔當主唱

7.權恩菲
對波好大 個人又幾搞笑
跳舞實力12個入面最強(個人認為)
幾次評審唔係C位都勁搶眼

8.姜惠元
獨一無二既角色 吸引左好多人支持 連續排名都係TOP
但實力嚴重不足 有待加強

9.本田仁美
把聲好BB覺得佢唱歌唔係太好聽
相反舞蹈天份幾高 並唔輸比其他韓國練習生

10.金彩媛
唔知點解又係冇神神爆左上黎
不過覺得佢個樣係韓國人既口味

11.金珉周
花樽 實力平平 完全靠個靚樣

12.李彩燕
領導力同跳舞實力唔輸比權恩菲 而且唱功都較強
擺明比人當狗撚 專登放去12位出道
而且離開左JYP 我會+多佢一分

岩岩先追完 希望有人理下我
E季收視好似仆撚晒街 最後一集都相差好多
唔認為可以大紅大紫

po去屌柒區啦，大把人理你

有曹婦=隊野已經收左皮
樣衰到仆街

導清反曹柔理

有幾條煩膠ON9當有趣 見到都唔想入

一直都唔太LIKE佢
睇埋最後一集真係屌出聲

仲以為你會好鍾意呢type

理想型係多賢

冇追開 櫻花妹同第一名相差左幾多票?

點解唔見屌柒區

差2萬啊

都唔係差好多姐

但我相信內定

小妹

但係曹同櫻花都係差2萬票

E個真係接受唔到
低位出道都免強叫做冇咁明顯造假

PUSH